msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: ko_KR\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About"
msgstr "제품 정보"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version: %1 (%2)"
msgstr "버전: %1 (%2)"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Build date: %1"
msgstr "빌드 날짜: %1"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "© %1, %2-%3"
msgstr "© %1, %2-%3"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "remote control"
msgstr "원격 제어"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "version %1"
msgstr "버전 %1"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version %1 (%2)"
msgstr "버전 %1 (%2)"

msgctxt "AddDateToFileName|"
msgid "Add dates to files names"
msgstr "파일 이름에 날짜 추가"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Add mirror"
msgstr "미러 추가"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Enter mirror URL"
msgstr "미러 URL 입력"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "Add mirror"
msgstr "미러 추가"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "Enter mirror URL"
msgstr "미러 URL 입력"

msgctxt "AddTDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "AddTDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "AddTPage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "AddTag|"
msgid "Add tag"
msgstr "태그 추가"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of added downloads via Notification Center"
msgstr "알림 센터를 통해 추가된 다운로드에 대해 알림"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of completed downloads via Notification Center"
msgstr "알림 센터를 통해 완료된 다운로드 알림"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of failed downloads via Notification Center"
msgstr "알림 센터를 통해 실패한 다운로드 알림"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of downloads only when %1 window is inactive"
msgstr "%1 창이 비활성 상태인 경우에만 다운로드 알림"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Customize sounds"
msgstr "사용자 정의 사운드"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Power management"
msgstr "전원 관리"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Avoid sleep mode if there is a scheduled download"
msgstr "예약된 다운로드가 있는 경우 절전 모드 피하기"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Allow sleep mode while sharing files"
msgstr "파일 공유 중 절전 모드 허용"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Launch at startup (minimized)"
msgstr "시작시 실행 (최소화)"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show special offers"
msgstr "특별 행사 표시"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid ""
"Click on the Close button to hide %1 and keep it running in the background"
msgstr "닫기 버튼을 클릭하여 %1을 숨기고 백그라운드에서 계속 실행합니다"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Open/hide the bottom panel by clicking on the download"
msgstr "다운로드를 클릭하여 하단 패널 열기/숨기기"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Indicate active download and upload using tray icon"
msgstr "트레이 아이콘을 사용하여 활성 다운로드 및 업로드 표시"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show built-in tags:"
msgstr "내장된 태그 표시:"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Automation"
msgstr "자동화"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Launch external application on download completion"
msgstr "다운로드 완료 시 외부 응용 프로그램 실행"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Path:"
msgstr "경로:"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Please enter application's path"
msgstr "응용 프로그램의 경로를 입력하십시오"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Arguments:"
msgstr "인수:"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Arguments must contain %path% variable"
msgstr "인수는 %path% 변수를 포함해야 합니다"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Go back to default settings"
msgstr "기본 설정으로 돌아가기"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Default settings"
msgstr "기본 설정"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Restore default settings?"
msgstr "기본 설정을 복원하시겠습니까?"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Backup the list of downloads every"
msgstr "다운로드 목록 백업 간격"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Avoid sleep mode if there is an active download"
msgstr "활성 다운로드가 있는 경우 절전 모드 사용 안 함"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Allow sleep mode if downloads can be resumed later"
msgstr "나중에 다운로드를 재개할 수 있는 경우 절전 모드 허용"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "File exists reaction"
msgstr "파일이 존재할 때 반응"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Use sounds"
msgstr "소리 사용"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Do not allow downloads if battery level drops below"
msgstr "배터리 수준이 아래로 떨어질 경우 다운로드를 허용하지 않음"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Do not share files when running on battery"
msgstr "배터리로 실행할 때 파일 공유 안 함"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Enable user defined order of downloads"
msgstr "사용자 정의 다운로드 순서 사용"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show \"Save As...\" button"
msgstr "\"다른 이름으로 저장...\" 버튼 표시"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Enable standalone create new downloads windows"
msgstr "독립 실행형 새 다운로드 창 만들기 사용"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Overall zoom"
msgstr "전체 확대"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Fonts zoom"
msgstr "글꼴 확대/축소"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Delete button action"
msgstr "삭제 버튼 동작"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Remove only from download list"
msgstr "다운로드 목록에서만 제거"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Delete files"
msgstr "파일 삭제"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Always ask"
msgstr "항상 묻기"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Choose theme"
msgstr "테마 선택"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "A light theme will be used, if the system theme is unknown."
msgstr "시스템 테마를 알 수 없는 경우 밝은 테마가 사용됩니다."

msgctxt "AntivirusComboBox|"
msgid "Configure manually..."
msgstr "수동 구성..."

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Antivirus"
msgstr "바이러스 백신"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Select antivirus:"
msgstr "바이러스 백신 선택:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Is your antivirus not listed?"
msgstr "바이러스 백신이 목록에 없습니까?"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Path:"
msgstr "경로:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Please enter antivirus path"
msgstr "바이러스 백신 경로를 입력하세요"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Arguments:"
msgstr "인수:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Arguments must contain %path% variable"
msgstr "인수는 %path% 변수를 포함해야 합니다"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Automatically perform virus check when download is finished"
msgstr "다운로드가 완료되면 자동으로 바이러스 검사 수행"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Virus check"
msgstr "바이러스 검사"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "There is no antivirus specified in the settings."
msgstr "설정에 지정된 바이러스 백신이 없습니다."

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Go to settings"
msgstr "설정으로 가기"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "AppAndroidPermissionsManager|"
msgid "Storage"
msgstr "저장소"

msgctxt "AppAndroidPermissionsManager|"
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgctxt "AppAndroidPermissionsManager|"
msgid "%1 needs permission to save downloaded files to your local storage."
msgstr "%1 다운로드한 파일을 로컬 저장소에 저장하려면 권한이 필요합니다."

msgctxt "AppAndroidPermissionsManager|"
msgid ""
"%1 needs permission to show download progress within your system's "
"notification panel."
msgstr "%1은(는) 시스템의 알림 패널에 다운로드 진행 상황을 표시할 수 있는 권한이 필요합니다."

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Downloads with no resume support (%1)."
msgstr "재개 지원이 없는 다운로드입니다 ((%1)."

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Moving files (%1)."
msgstr "파일(%1)을(를) 이동합니다."

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Converting files to mp3 (%1)."
msgstr "파일을 MP3 (%1)로 변환하는 중입니다 ."

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Converting files to mp4 (%1)."
msgstr "파일을 MP4 (%1)로 변환하는 중입니다."

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Renaming files (%1)."
msgstr "파일 이름(%1)을(를) 바꾸는 중입니다."

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Merging media streams (%1)."
msgstr "미디어 스트림 (%1)을 병합하는 중입니다."

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Deleting files."
msgstr "파일을 삭제하는 중입니다."

msgctxt "AppQuitConfirmationUiManager|"
msgid "There are operations with no resume capability in progress"
msgstr "진행 중인 재개 기능이 없는 작업이 있습니다"

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Connecting to remote %1 (%2)..."
msgstr "원격 %1 (%2)에 연결하는 중..."

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Getting data from remote %1 (%2)..."
msgstr "원격 %1 (%2)에서 데이터를 가져오는 중..."

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Failed."
msgstr "실패했습니다."

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Authentication required"
msgstr "인증 필요"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "%1 requires authentication"
msgstr "%1은(는) 인증 필요"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "이 사이트는 \"%1\"이라고 말합니다."

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "remember"
msgstr "기억하기"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Authentication required"
msgstr "인증 필요"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "이 사이트는 다음과 같습니다: \"%1\"."

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Username:"
msgstr "사용자 이름:"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Password:"
msgstr "암호:"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "remember"
msgstr "기억하기"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Authentication required"
msgstr "인증 필요"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "사이트의 메시지: \"%1\"."

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Password"
msgstr "암호"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Remember"
msgstr "기억하기"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "5 minutes"
msgstr "5분"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "15 minutes"
msgstr "15분"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "3 hours"
msgstr "3시간"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "1 day"
msgstr "1일"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "5 minutes"
msgstr "5분"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "15 minutes"
msgstr "15분"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "1 hour"
msgstr "1시간"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "3 hours"
msgstr "3시간"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "1 day"
msgstr "1일"

msgctxt "BaseBaseErrorLabel|"
msgid "Server has returned a web page."
msgstr "서버가 웹 페이지를 반환했습니다."

msgctxt "BaseBaseErrorLabel|"
msgid "Click to open it in the web browser."
msgstr "클릭해서 웹 브라우저에서 엽니다."

msgctxt "BaseStringListArea|"
msgid "Please enter one item per line"
msgstr "한 줄에 하나의 항목을 입력하십시오"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

msgctxt "BatchVideoQuality|"
msgid "Max. video quality:"
msgstr "최대 비디오 품질:"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "From %1 %2 to %3 %4"
msgstr "%1 %2에서 %3 %4까지"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "CD quality"
msgstr "CD 품질"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "High quality"
msgstr "고품질"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Medium quality"
msgstr "중간 품질"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Radio quality"
msgstr "라디오 품질"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Low quality"
msgstr "저품질"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Speech"
msgstr "음성"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Lowest quality, smallest file size"
msgstr "최저 품질, 최소 파일 크기"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Details"
msgstr ""

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Progress"
msgstr "진행 상황"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Files"
msgstr "파일"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Connections"
msgstr "연결"

msgctxt "Browser|"
msgid "Are you sure you want to remove this bookmark?"
msgstr "이 북마크를 제거하시겠습니까?"

msgctxt "Browser|"
msgid "YES"
msgstr "예"

msgctxt "Browser|"
msgid "NO"
msgstr "아니오"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

msgctxt "Browser|"
msgid "There are no bookmarks at the moment"
msgstr "현재 북마크가 없습니다"

msgctxt "Browser|"
msgid "Enter URL"
msgstr "URL 입력"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmark removed"
msgstr "북마크가 제거되었습니다"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmark added"
msgstr "북마크가 추가되었습니다"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Back to %1"
msgstr "%1 뒤로"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Download media"
msgstr "미디어 다운로드"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Remove bookmark"
msgstr "북마크 제거"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Add bookmark"
msgstr "북마크 추가"

msgctxt "BrowserButton|"
msgid "Download %1 extension"
msgstr "%1 확장 다운로드"

msgctxt "BrowserButton|"
msgid "%1 is not installed"
msgstr "%1 이 설치되지 않았습니다"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Browser Integration"
msgstr "브라우저 통합"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid ""
"Make sure you have %1 extension installed, otherwise, click one of the "
"buttons below"
msgstr "%1 확장이 설치되어 있는지 확인하세요. 그렇지 않으면 아래 버튼 중 하나를 클릭합니다"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Other supported browsers"
msgstr "지원되는 다른 브라우저"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Automatically catch downloads from browsers"
msgstr "브라우저에서 자동으로 다운로드 받기"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Intercept downloads in your web browser"
msgstr "웹 브라우저에서 다운로드 가로채기"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "확인없이 다운로드 시작"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Skip domains"
msgstr "도메인 건너뛰기"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Edit list"
msgstr "목록 편집"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Are you sure this is a valid domain?"
msgstr "이것이 유효한 도메인입니까?"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Skip files with extensions"
msgstr "확장자가 있는 파일 건너뛰기"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Are you sure this is a valid file extension?"
msgstr "이것이 유효한 파일 확장자입니까?"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Don't catch downloads smaller than"
msgstr "다음보다 작은 다운로드 검색 안 함"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Mbytes"
msgstr "MB"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Use browser if you cancel download via %1"
msgstr "%1를 통한 다운로드를 취소하는 경우 브라우저 사용"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Don't intercept if INSERT key is pressed"
msgstr "INSERT 키를 누른 경우 가로채지 않음"

msgctxt "BrowserIntroDialog|"
msgid ""
"You're about to open a built-in web browser.\n"
"\n"
"It helps you to add downloads into %1.\n"
"\n"
"Some of them (e.g. Google Drive downloads) can be added using this browser "
"only, because they require additional information that your Android system's "
"browser does not provide to %1 (or there is no universal way for all "
"browsers to do this)."
msgstr ""
"내장 웹 브라우저를 열려고 합니다.\n"
"\n"
"%1에 다운로드를 추가하는데 도움이 됩니다.\n"
"\n"
"이 중 일부 (예: Google Drive 다운로드)는 Android 시스템의 브라우저가 %1에 제공하지 않는 추가 정보가 필요하기 "
"때문에 이 브라우저를 통해서만 추가할 수 있습니다 (또는 모든 브라우저에서 이러한 작업을 수행할 수 있는 보편적인 방법은 없습니다)."

msgctxt "BrowserIntroDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

msgctxt "BrowserListElement|"
msgid "(browser is not installed)"
msgstr "(브라우저가 설치되지 않았습니다)"

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "(connected: %1)"
msgstr ""

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "BtDetailsTab|"
msgid "Updating..."
msgstr "업데이트 중..."

msgctxt "BtSettings|"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Monitoring"
msgstr "모니터링"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "확인없이 다운로드 시작"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보 보호"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Encryption:"
msgstr "암호화:"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "No encryption allowed"
msgstr "암호화가 허용되지 않음"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Prefer encryption"
msgstr "암호화 선호"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Require encryption"
msgstr "암호화 필요"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Current port: %1"
msgstr "현재 포트: %1"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Custom port:"
msgstr "사용자 지정 포트:"

msgctxt "BtSettings|"
msgid ""
"The use of additional trackers can improve download speed in some cases. "
"Lists of such trackers can be retrieved from different sources, e.g. from <a "
"href='https://github.com/ngosang/trackerslist'>here</a>."
msgstr ""
"추가 추적기를 사용하면 경우에 따라 다운로드 속도가 향상될 수 있습니다. 이러한 추적기의 목록은 다른 소스에서 검색할 수 있습니다. 예를 "
"들어, <a href='https://github.com/ngosang/trackerslist'>여기</a>에서 검색할 수 있습니다."

msgctxt "BtStrings|"
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드됨"

msgctxt "BtStrings|"
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Add download"
msgstr "다운로드 추가"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Report problem"
msgstr "문제 보고"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Add download"
msgstr "다운로드 추가"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Report problem"
msgstr "문제 보고"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Downloading from this site is not allowed"
msgstr "이 사이트에서 다운로드가 허용되지 않습니다"

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "The proxy %1 requires a username and password."
msgstr "프록시 %1에는 사용자 이름과 암호가 필요합니다."

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "%1 is requesting your username and password."
msgstr "%1이 사용자 이름과 암호를 요청하고 있습니다."

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "Querying info. Please wait..."
msgstr "정보 쿼리 중. 잠시 기다리십시오..."

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Please select download link"
msgstr "다운로드 링크를 선택하세요"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "You can select no more than %1 links at a time"
msgstr "한 번에 %1개의 링크만 선택할 수 있습니다"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "No write access to the selected directory"
msgstr "선택한 디렉토리에 대한 쓰기 권한이 없습니다"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Not enough disk space"
msgstr "디스크 공간이 부족합니다"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "경로에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The subfolder name contains invalid characters"
msgstr "하위 폴더 이름에 잘못된 문자가 포함되어 있습니다"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The filename contains invalid characters"
msgstr "파일 이름에 잘못된 문자가 포함되어 있습니다"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Change download URL"
msgstr "다운로드 URL 변경"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Enter new URL"
msgstr "새 URL 입력"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "File location: %1"
msgstr "파일 위치: %1"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Invalid URL"
msgstr "잘못된 URL"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Start download"
msgstr "다운로드 시작"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Change download URL"
msgstr "다운로드 URL 변경"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Enter new URL"
msgstr "새 URL 입력"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "File location: %1"
msgstr "파일 위치: %1"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Start download"
msgstr "다운로드 시작"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Extraneous files are detected"
msgstr "외부 파일이 탐지되었습니다"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid ""
"The following folder contains extraneous files. Do you still want to delete "
"it?"
msgstr "다음 폴더에 관련 없는 파일이 있습니다. 그래도 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Delete anyway"
msgstr "어쨌든 삭제"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "원격 %1에 연결"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "(beta)"
msgstr "(베타)"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Here you can connect to %1 running on another device."
msgstr "여기서 다른 장치에서 실행 중인 %1에 연결할 수 있습니다."

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Automatically connect at startup"
msgstr "시작 시 자동으로 연결"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Please enter %1, or <a href='#'>scan QR code</a>"
msgstr "%1을(를) 입력하거나 <a href='#'>QR 코드를 스캔</a>하십시오"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid ""
"Both %1 and QR code are located inside of Preferences page of %2 you're "
"going to connect to."
msgstr "%1과 QR 코드는 모두 연결할 %2의 기본 설정 페이지 안에 있습니다."

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Automatically connect at %1 startup"
msgstr "%1 시작 시 자동으로 연결"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Here you can connect to %1 running on your Windows/macOS/Linux PC"
msgstr "여기서 Windows/macOS/Linux PC에서 실행 중인 %1에 연결할 수 있습니다"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "There are no connections"
msgstr "연결이 없습니다"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Host"
msgstr "호스트"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Port"
msgstr "포트"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Connection count"
msgstr "연결 수"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Destination files already exists"
msgstr "대상 파일이 이미 있습니다"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Overwrite All"
msgstr "모두 덮어쓰기"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Rename All"
msgstr "모두 이름 바꾸기"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Skip All"
msgstr "모두 건너뛰기"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "중단"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "Failed to convert"
msgstr "변환에 실패"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "Convert failed"
msgstr "변환 실패"

msgctxt "CopyLinkMenu|"
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

msgctxt "CopyMenu|"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgctxt "CppQmlApp|"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "정말 그만 두시겠습니까?"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Starting..."
msgstr "시작..."

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Failed to start."
msgstr "시작하지 못했습니다."

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Error: %1"
msgstr "오류: %1"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "CrashReporter|"
msgid ""
"An internal error occurred.<br>%1 needs to be restarted for further use."
msgstr "내부 오류가 발생했습니다. <br>%1을 다시 시작해야 나중에 사용할 수 있습니다."

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Restart %1 automatically"
msgstr "%1을 자동으로 다시 시작"

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Failed to send the report.<br>Check your Internet connection."
msgstr "보고서를 보내지 못했습니다. <br>인터넷 연결을 확인하세요."

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "Create folder"
msgstr "폴더 만들기"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Create portable version"
msgstr "휴대용 버전 만들기"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid ""
"Portable version of %1 can be used on different computers without the need "
"to install and configure it on each of them."
msgstr "%1의 휴대용 버전은 각각의 컴퓨터에 설치 및 구성할 필요없이 다른 컴퓨터에서 사용할 수 있습니다."

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "It can be conveniently placed on a flash disk, for example."
msgstr "예를 들어 플래시 디스크에 편리하게 배치할 수 있습니다."

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid ""
"Specify here the path where you would like to create this version. It should "
"be a folder on some removable drive."
msgstr "이 버전을 만들 경로를 지정하십시오. 일부 이동식 드라이브의 폴더여야 합니다."

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Please specify the path."
msgstr "경로를 지정하세요."

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Creating %1%"
msgstr "%1% 만들기"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "An error occurred while creating a portable version: %1"
msgstr "휴대용 버전을 만드는 동안 오류가 발생했습니다: %1"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Creating a portable version was successfully completed."
msgstr "휴대용 버전 만들기가 성공적으로 완료되었습니다."

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Customize sounds"
msgstr "사용자 정의 소리"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Sound file"
msgstr "소리 파일"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "No sound"
msgstr "소리 없음"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads added"
msgstr "추가된 다운로드"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads completed"
msgstr "다운로드 완료"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "다운로드 실패"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "No active downloads"
msgstr "활성 다운로드 없음"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Set sound"
msgstr "사운드 설정"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Test"
msgstr "테스트"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete selected downloads"
msgstr "선택한 다운로드 삭제"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Remember my choice"
msgstr "내 선택을 기억하기"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete files"
msgstr "파일 삭제"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Remove from list"
msgstr "목록에서 제거"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete this file?"
msgstr "이 파일을 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete selected files?"
msgstr "선택한 파일을 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Delete selected downloads"
msgstr "선택한 다운로드 삭제"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Are you sure you want to delete the selected file(s)?"
msgstr "선택한 파일을 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Download deleting failed"
msgstr "다운로드 삭제 실패"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Ignore all"
msgstr "모두 무시"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "중단"

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Size: %1 (Disk space: %2)"
msgstr "크기: %1 (디스크 공간: %2)"

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Disk space: %1"
msgstr "디스크 공간: %1"

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Size: %1"
msgstr "크기: %1"

msgctxt "DockUploadSpeedSetting|"
msgid "Show total upload speed in the Dock icon"
msgstr "도크 아이콘에 전체 업로드 속도 표시"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Download Failure"
msgstr "다운로드 실패"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid ""
"Can't resume download. Download link likely expired. Resume attempts failed."
msgstr "다운로드를 재개할 수 없습니다. 다운로드 링크가 만료되었을 수 있습니다. 다시 시도하지 못했습니다."

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Please try to update the download link to resume."
msgstr "계속하려면 다운로드 링크를 업데이트하십시오."

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid ""
"Go to the website with the original download source and copy the renewed link"
msgstr "원본 다운로드 소스가 있는 웹 사이트로 이동하여 갱신된 링크를 복사합니다"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Update download"
msgstr "업데이트 다운로드"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "[%1%] - %2"
msgstr "[%1%] - %2"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Web page:"
msgstr "웹 페이지:"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Resource URL:"
msgstr "리소스 URL:"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Saved in"
msgstr "저장됨"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "File size"
msgstr "파일 크기"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Resume support"
msgstr "지원 재개"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Yes"
msgstr "예"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "%1% [%2]"
msgstr "%1% [%2]"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Time remaining"
msgstr "남은 시간"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Open download when it is completed"
msgstr "완료되면 다운로드 열기"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Close this window when the download is completed or stopped"
msgstr "다운로드가 완료되거나 중지되면 이 창 닫기"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Remember to always close by default"
msgstr "항상 기본적으로 닫는 것을 잊지 마십시오"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Remember to never close by default"
msgstr "기본적으로 닫지 않는 것을 잊지 마세요"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Show in folder"
msgstr "폴더에 표시"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Start"
msgstr "시작"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Moving"
msgstr "이동 중"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Checking for viruses"
msgstr "바이러스 검사 중"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Converting to mp3"
msgstr "MP3로 변환 중"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Converting to mp4"
msgstr "MP4로 변환 중"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Calculating hash"
msgstr "해시를 계산하는 중"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Disk is missing"
msgstr "디스크가 없습니다"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "File is missing"
msgstr "파일이 없습니다"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Download links (%1 selected)"
msgstr "링크 다운로드 (%1 선택됨)"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Select none"
msgstr "선택 안 함"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Download list is empty."
msgstr "다운로드 목록이 비어 있습니다."

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Add new download URL."
msgstr "새 다운로드 URL을 추가하세요."

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No results found for"
msgstr "다음에 대한 결과를 찾을 수 없음"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No results tagged \"%1\" found"
msgstr "\"%1\" 태그로 검색된 결과가 없습니다"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No active downloads"
msgstr "활성 다운로드가 없습니다"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No completed downloads"
msgstr "완료된 다운로드가 없습니다"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Show all"
msgstr "모두 표시"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Download list is empty. Add new download URL."
msgstr "다운로드 목록이 비어 있습니다. 새 다운로드 URL을 추가하세요."

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "원격 %1에 연결"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Downloads settings"
msgstr "다운로드 설정"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "확인없이 다운로드 시작"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically remove deleted files from download list"
msgstr "다운로드 목록에서 삭제된 파일 자동으로 제거"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically remove completed downloads from download list"
msgstr "다운로드 목록에서 완료된 다운로드 자동으로 제거"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Immediately"
msgstr "즉시"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "In"
msgstr "에"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "days"
msgstr "일"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically retry failed downloads"
msgstr "실패한 다운로드 자동으로 재시도"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Do not download web pages"
msgstr "웹 페이지 다운로드 안 함"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Use server time for file creation"
msgstr "파일 생성에 서버 시간 사용"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Default download folder"
msgstr "기본 다운로드 폴더"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Choose default download folder automatically"
msgstr "자동으로 기본 다운로드 폴더 선택"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Suggest folders based on file type"
msgstr "파일 유형에 따라 폴더 제안"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Suggest folders based on download URL"
msgstr "다운로드 URL을 기준으로 폴더 제안"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Fixed default download folder"
msgstr "고정 기본 다운로드 폴더"

msgctxt "DownloadsTagMenu|"
msgid "Untag"
msgstr "태그 제거"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Size"
msgstr "크기"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Added"
msgstr "추가 날짜"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지됨"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "File is missing"
msgstr "파일이 없습니다"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Disk is missing"
msgstr "디스크가 없습니다"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Upload paused"
msgstr "업로드 일시 중지됨"

msgctxt "DownloadsViewItem|"
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

msgctxt "DownloadsViewItem|"
msgid "Upload paused"
msgstr "업로드 일시 중지됨"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Report problem"
msgstr "문제 보고"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Enable auto retry for this kind of errors"
msgstr "이런 종류의 오류에 대해 자동 재시도 사용"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Save and complete"
msgstr "저장 후 완료"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show downloads"
msgstr "다운로드 표시"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Choose files..."
msgstr "파일 선택..."

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Rename file"
msgstr "파일 이름 바꾸기"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Move to..."
msgstr "이동..."

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Delete file"
msgstr "파일 삭제"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Remove from list"
msgstr "목록에서 제거"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Play file while it is still downloading"
msgstr "다운로드 중인 파일 재생"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Add mirror"
msgstr "미러 추가"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Open download page"
msgstr "다운로드 페이지 열기"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Check for update"
msgstr "업데이트 확인"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Export selected downloads"
msgstr "선택한 다운로드 내보내기"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Add tag"
msgstr "태그 추가"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "File integrity"
msgstr "파일 무결성"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Schedule"
msgstr "예약"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Change URL"
msgstr "URL 변경"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Convert to mp3"
msgstr "MP3로 변환"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "MP4로 변환"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Perform virus check"
msgstr "바이러스 검사 수행"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Abort"
msgstr "중단"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Set priority"
msgstr "우선 순위 설정"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show in folder"
msgstr "폴더에 표시"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show info"
msgstr "정보 표시"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Files"
msgstr "파일"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Sequential download"
msgstr "순차적 다운로드"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu2|"
msgid "Remove from list"
msgstr "목록에서 제거"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu2|"
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Download complete"
msgstr "다운로드 완료"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Checking files..."
msgstr "파일 확인 중..."

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Merging media streams..."
msgstr "미디어 스트림 병합 중..."

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Requesting info..."
msgstr "정보 요청 중..."

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Queued"
msgstr "대기됨"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지됨"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "알 수 없는 파일 크기"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Queued"
msgstr "대기됨"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Checking files"
msgstr "파일 확인 중"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "미디어 스트림 병합 중"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Requesting info"
msgstr "정보 요청 중"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "알 수 없는 파일 크기"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지됨"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Complete"
msgstr "완료"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Edit tag"
msgstr "태그 편집"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Extensions (e.g. \"avi mp3\")"
msgstr "확장자 (예: \"avi mp3\")"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid ""
"Extensions that are automatically assigned with this tag for new downloads"
msgstr "새 다운로드에 대해 이 태그와 함께 자동으로 할당되는 확장자"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Default download folder"
msgstr "기본 다운로드 폴더"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Macros"
msgstr "매크로"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Low battery"
msgstr "배터리 부족"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Data roaming disabled"
msgstr "데이터 로밍 사용 안 함"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "No Internet connection"
msgstr "인터넷 연결 없음"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Mobile data use disabled"
msgstr "모바일 데이터 사용 안 함"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Always ask"
msgstr "항상 묻기"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export selected downloads"
msgstr "선택한 다운로드 내보내기"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export all downloads"
msgstr "모든 다운로드 내보내기"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "다음으로 저장"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "모든 파일 (%1)"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export only completed downloads"
msgstr "완료된 다운로드만 내보내기"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "%1 downloads files (%2)"
msgstr "%1 다운로드 파일 (%2)"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "Default format"
msgstr "기본 형식"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "List of URLs"
msgstr "URL 목록"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "Text files (%1)"
msgstr "텍스트 파일 (%1)"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 파일"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "CSV files (%1)"
msgstr "CSV 파일 (%1)"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "%1 settings files (%2)"
msgstr "%1 설정 파일 (%2)"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "모든 파일 (%1)"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Check file integrity"
msgstr "파일 무결성 검사"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Hash"
msgstr "해시"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Calculating %1%"
msgstr "%1% 계산 중"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Compare with"
msgstr "비교"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Verification OK"
msgstr "검증 확인"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Verification failed"
msgstr "검증 실패"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Check file integrity"
msgstr "파일 무결성 검사"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-1"
msgstr "SHA-1"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-256: {512?}"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Hash"
msgstr "해시"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Calculating %1%"
msgstr "%1% 계산 중"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Compare with"
msgstr "비교"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Verification OK"
msgstr "검증 확인"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Verification failed"
msgstr "검증 실패"

msgctxt "FileManagerSupportDialog|"
msgid "No supported file managers found."
msgstr "지원되는 파일 관리자가 없습니다."

msgctxt "FileName|"
msgid "Create subfolder"
msgstr "하위 폴더 만들기"

msgctxt "FileName|"
msgid "File name"
msgstr "파일 이름"

msgctxt "FileName|"
msgid "%1 files (*.%2)"
msgstr "%1 파일 (*.%2)"

msgctxt "FileName|"
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Select folder"
msgstr "폴더 선택"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Select file"
msgstr "파일 선택"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Empty folder"
msgstr "빈 폴더"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By date"
msgstr "날짜순"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By name"
msgstr "이름순"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By size"
msgstr "크기순"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

msgctxt "FileType|"
msgid "File type:"
msgstr "파일 유형:"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Warning: file exists already"
msgstr "경고: 파일이 이미 있습니다"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Remember my choice for all downloads"
msgstr "모든 다운로드에 대한 내 선택 기억"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Rename (%1)"
msgstr "이름 바꾸기 (%1)"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "중단"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Files"
msgstr "파일"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Select none"
msgstr "선택 안 함"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Size"
msgstr "크기"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Progress"
msgstr "진행 상황"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Priority"
msgstr "우선 순위"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Normal"
msgstr "일반"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "High priority"
msgstr "높은 우선 순위"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Normal priority"
msgstr "보통우선순위"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Low priority"
msgstr "낮은 우선 순위"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Show in folder"
msgstr "폴더에 표시"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "File integrity"
msgstr "파일 무결성"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert video to mp3"
msgstr "비디오를 mp3로 변환"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert video to mp4"
msgstr "비디오를 mp4로 변환"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "MP4로 변환"

msgctxt "FixedDownloadFolderCombobox|"
msgid "Macros"
msgstr "매크로"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Choose theme"
msgstr "테마 선택"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Language"
msgstr "언어"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Your language is not listed or the translation isn't complete?"
msgstr "언어가 나열되지 않았거나 번역이 완료되지 않았나요?"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Let's fix it!"
msgstr "비너스 걸!"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Suggest folders based on file type"
msgstr "파일 유형에 따라 폴더 제안"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "A light theme will be used, if the system theme is unknown."
msgstr "시스템 테마를 알 수 없는 경우 밝은 테마가 사용됩니다."

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Default download folder"
msgstr "기본 다운로드 폴더"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Choose default download folder automatically"
msgstr "자동으로 기본 다운로드 폴더 선택"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Suggest folders based on download URL"
msgstr "다운로드 URL을 기반으로 폴더 제안"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Fixed default download folder"
msgstr "고정 기본 다운로드 폴더"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Macros"
msgstr "매크로"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Compact view of downloads list"
msgstr "다운로드 목록 간략히 보기"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Enable standalone downloads windows"
msgstr "독립 실행형 다운로드 창 사용"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically remove deleted files from download list"
msgstr "다운로드 목록에서 삭제된 파일 자동으로 제거"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically remove completed downloads from download list"
msgstr "다운로드 목록에서 완료된 다운로드 자동으로 제거"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Immediately"
msgstr "즉시"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "In"
msgstr "에"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "days"
msgstr "일"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically retry failed downloads"
msgstr "실패한 다운로드 자동으로 재시도"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Do not download web pages"
msgstr "웹 페이지 다운로드 안 함"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Use server time for file creation"
msgstr "파일 생성에 서버 시간 사용"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Maximum urls count in batch download"
msgstr "일괄 다운로드에서 최대 URL 수"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "자동으로 업데이트 확인"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Install updates automatically"
msgstr "자동으로 업데이트 설치"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "자동으로 업데이트 확인"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Install updates automatically"
msgstr "자동으로 업데이트 설치"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Use mobile network"
msgstr "모바일 네트워크 사용"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Allow data roaming"
msgstr "데이터 로밍 허용"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Using mobile data while roaming may result in additional charges."
msgstr "로밍 중에 모바일 데이터를 사용하면 추가 요금이 발생할 수 있습니다."

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "completed"
msgstr "완료"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "State"
msgstr "상태"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Total size:"
msgstr "전체 크기:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Downloaded:"
msgstr "다운로드:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Uploaded"
msgstr "업로드됨"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "ratio"
msgstr "비율"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Web page"
msgstr "웹 페이지"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "File"
msgstr "파일"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Download speed:"
msgstr "다운로드 속도:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Upload speed:"
msgstr "업로드 속도:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Added at:"
msgstr "추가 시간:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "%1 of %2"
msgstr "%2 중 %1"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Domain:"
msgstr "도메인:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Added:"
msgstr "추가:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Progress:"
msgstr "진행 상황:"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-1"
msgstr "SHA-1"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-256: {512?}"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "모든 파일 (%1)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Text files (%1)"
msgstr "텍스트 파일 (%1)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "%1 downloads files (%2)"
msgstr "%1 다운로드 파일 (%2)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "%1 settings files (%2)"
msgstr "%1 설정 파일 (%2)"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Error: %1"
msgstr "오류: %1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to paste URLs from the file"
msgstr "파일에서 URL을 붙여넣지 못했습니다"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to import the list of URLs from the file: %1"
msgstr "파일에서 URL 목록을 가져올 수 없습니다: %1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to export"
msgstr "내보내기 실패"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to export to the file: %1"
msgstr "파일로 내보낼 수 없습니다: %1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to import"
msgstr "가져오기 실패"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to import from the file: %1"
msgstr "파일에서 URL 목록을 가져올 수 없습니다: %1"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Set as Default"
msgstr "기본값으로 설정"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Don't ask again"
msgstr "다시 묻지 않음"

msgctxt "InvalidSettingsMessageDialog|"
msgid ". Close anyway?"
msgstr ". 어쨌든 닫습니까?"

msgctxt "LanguageDialog|"
msgid "Language"
msgstr "언어"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "remote control"
msgstr "원격 제어"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Contact support"
msgstr "지원 연락처"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "버그 보고서 제출"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Disconnect from remote %1"
msgstr "원격 %1에서 연결 끊기"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "원격 %1에 연결"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "About"
msgstr "프로그램 정보"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Add new download"
msgstr "새 다운로드 추가"

msgctxt "ListEditor|"
msgid "Add"
msgstr "추가"

msgctxt "ListEditor|"
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%content_type% - content type (e.g. \"Music\")"
msgstr "%content_type% - 콘텐츠 유형 (예: \"음악\")"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%server% - name of the server (e.g. \"%1\")"
msgstr "%server% - 서버의 이름 (예: \"%1\")"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%path_on_server% - path to the downloading file on the server"
msgstr "%path_on_server% - 서버의 다운로드 파일 경로"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%year% - current year"
msgstr "%year% - 현재 연도"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%month% - current month (number from 1 to 12)"
msgstr "%month% - 현재 월 (1에서 12까지의 숫자)"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%day% - current day"
msgstr "%day% - 현재 일"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%date% - equivalent to %year%-%month%-%day%"
msgstr "%date% - %year%-%month%-%day%과 동일"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "All"
msgstr "모두"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Missing Files"
msgstr "누락된 파일"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Active"
msgstr "활성"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Uncompleted"
msgstr "완료되지 않음"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "OK to remove tag?"
msgstr "태그를 제거하시겠습니까?"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Paste urls from clipboard"
msgstr "클립보드에서 URL 붙여넣기"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Paste urls from file"
msgstr "파일에서 URL 붙여넣기"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export/Import"
msgstr "내보내기/가져오기"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export all downloads"
msgstr "모든 다운로드 내보내기"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Import downloads"
msgstr "다운로드 가져오기"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export settings"
msgstr "내보내기 설정"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Import settings"
msgstr "가져오기 설정"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Add-ons..."
msgstr "추가 기능..."

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Preferences..."
msgstr "환경 설정 ..."

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Contact support"
msgstr "지원 연락처"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Auto shutdown"
msgstr "자동 종료"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Check for updates..."
msgstr "업데이트 확인..."

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "버그 보고서 제출"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Sleep"
msgstr "절전 모드"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Hibernate"
msgstr "최대 절전 모드"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Shutdown"
msgstr "시스템 종료"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Disconnect from remote %1"
msgstr "원격 %1에서 연결 끊기"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "원격 %1에 연결"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Create portable version"
msgstr "휴대용 버전 만들기"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Join the Mosaic..."
msgstr "모자이크에 연결..."

msgctxt "MainMenu|"
msgid "About"
msgstr "프로그램 정보"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Snail mode frees bandwidth without stopping downloads."
msgstr "달팽이 모드는 다운로드를 중단하지 않고 대역폭을 확보합니다."

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Snail mode"
msgstr "달팽이 모드"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "%n downloads selected."
msgid_plural "%n downloads selected."
msgstr[0] "%n개의 다운로드가 선택되었습니다."

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Total size:"
msgstr "전체 크기:"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Add new download..."
msgstr "새 다운로드 추가..."

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Start all"
msgstr "모두 시작"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Start selected"
msgstr "선택한 것 시작"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Pause all"
msgstr "모두 일시 중지"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Pause selected"
msgstr "선택한 것 일시 중지"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Delete selected"
msgstr "선택한 것 삭제"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move to..."
msgstr "이동..."

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move downloads up"
msgstr "다운로드 위로 이동"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move downloads down"
msgstr "다운로드 아래로 이동"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Main menu"
msgstr "기본 메뉴"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Switch to user-defined sorting of the download list?"
msgstr "다운로드한 목록 사용자 정의 정렬로 전환하시겠습니까?"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "remote control"
msgstr "원격 제어"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 지정..."

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Custom value"
msgstr "사용자 지정 값"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "CANCEL"
msgstr "취소"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Invalid value"
msgstr "잘못된 값"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Must be a number greater than 0."
msgstr "0보다 큰 숫자여야 합니다."

msgctxt "MediaFileReadyToPlayDialog|"
msgid "Ready to play"
msgstr "재생 준비 완료"

msgctxt "MediaFileReadyToPlayDialog|"
msgid "%1 is ready to play"
msgstr "%1을(를) 재생할 준비가 되었습니다"

msgctxt "MediaFileReadyToPlayDialog|"
msgid "Play"
msgstr "재생"

msgctxt "MediaFileReadyToPlayDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "The download already exists"
msgstr "다운로드가 이미 존재합니다"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Path:"
msgstr "경로:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Added at:"
msgstr "추가 위치:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Skip all (%1)"
msgstr "모두 건너뛰기 (%1)"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Mobile data usage"
msgstr "모바일 데이터 사용"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Waiting for Wi-Fi to start download."
msgstr "Wi-Fi 다운로드가 시작되기를 기다리는 중입니다."

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Would you like to enable usage of mobile data? *"
msgstr "모바일 데이터 사용을 활성화하시겠습니까? *"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Don't ask again"
msgstr "다시 묻지 않음"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Yes"
msgstr "예"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "* additional charges may apply"
msgstr "* 추가 요금이 적용될 수 있습니다"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Moving download failed"
msgstr "다운로드 이동 실패"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Error: %1"
msgstr "오류: %1"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Unable to move: %1"
msgstr "이동할 수 없음: %1"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "MovingFolderDialog|"
msgid "Move"
msgstr "이동"

msgctxt "MovingFolderDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Convert to mp3 with adjustable bitrate"
msgstr "조정 가능한 비트 전송률을 사용하여 mp3로 변환"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "다음으로 저장"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Bitrate (quality)"
msgstr "비트 전송률 (품질)"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Constant bitrate of value"
msgstr "고정 비트 전송률"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "가변 비트 전송률 (VBR)"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "경로에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Convert to mp3"
msgstr "MP3로 변환"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Convert to mp3 with adjustable bitrate"
msgstr "조정 가능한 비트 전송률을 사용하여 mp3로 변환"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Save to"
msgstr "다음으로 저장"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "경로에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Bitrate (quality)"
msgstr "비트 전송률 (품질)"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Constant bitrate of value"
msgstr "고정 비트 전송률"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "가변 비트 전송률 (VBR)"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "MP4로 변환"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "다음으로 저장"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "경로에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "MP4로 변환"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "Save to"
msgstr "다음으로 저장"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "경로에 유효하지 않은 문자가 포함되어 있습니다"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Check for Updates..."
msgstr "업데이트 확인..."

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Preferences..."
msgstr "환경 설정..."

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Add &new download"
msgstr "새 다운로드 추가(&N)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Copy"
msgstr "복사(&C)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Paste"
msgstr "붙여넣기(&P)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Start selected"
msgstr "선택한 것 시작"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Pause selected"
msgstr "선택한 것 일시 중지"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Restart selected"
msgstr "선택한 것 재시작"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Remove from List"
msgstr "목록에서 제거"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Contact Support"
msgstr "지원 연락처"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "System proxy"
msgstr "시스템 프록시"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "No proxy"
msgstr "Proxy 없음"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Configure manually:"
msgstr "수동 구성:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Address"
msgstr "주소"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Port"
msgstr "포트"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTP:"
msgstr "HTTP:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTPS:"
msgstr "HTTPS:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "FTP:"
msgstr "FTP:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "SOCKS5:"
msgstr "SOCKS5:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Invalid proxy settings"
msgstr "잘못된 프록시 설정"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Proxy settings"
msgstr "프록시 설정"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 지정..."

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/초"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Please enter numbers only"
msgstr "숫자만 입력하세요"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Custom value"
msgstr "사용자 지정 값"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "CANCEL"
msgstr "취소"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Invalid value"
msgstr "잘못된 값"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Must be a number greater than 0."
msgstr "0보다 큰 숫자여야 합니다."

msgctxt "NoResumeSupportBlock|"
msgid "This download may not support resuming."
msgstr "이 다운로드는 재개를 지원하지 않을 수 있습니다."

msgctxt "NoResumeSupportBlock|"
msgid "Prevent sleep mode when downloading files that don't support resuming"
msgstr "재개를 지원하지 않는 파일을 다운로드할 때 절전 모드 방지"

msgctxt "Notification|"
msgid "Miscellaneous notifications"
msgstr "기타 알림"

msgctxt "Notification|"
msgid "Ready to play"
msgstr "재생 준비 완료"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "%1 is missing permissions"
msgstr "%1에 권한이 없습니다"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "(required)"
msgstr "(필수)"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid ""
"You can grant these permissions using the Application details screen within "
"your system's settings."
msgstr "시스템 설정의 응용 프로그램 세부 정보 화면에서 이러한 권한을 부여할 수 있습니다."

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "Don't show again"
msgstr "다시 표시하지 않음"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "Grant permissions"
msgstr "권한 부여"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgctxt "OsPermissionsDialog|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "Page|"
msgid "Info"
msgstr "정보"

msgctxt "Page|"
msgid "Details"
msgstr ""

msgctxt "Page|"
msgid "Files"
msgstr "파일"

msgctxt "Page|"
msgid "Connections"
msgstr "연결"

msgctxt "PlayAsap|"
msgid "Play file while it is still downloading"
msgstr "다운로드 중인 파일 재생"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "Enjoy using %1 add-on?"
msgstr "%1 추가 기능을 사용하시겠습니까?"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid ""
"We would like to ask you to help this add-on to reach its potential users."
msgstr "이 추가 기능이 잠재적 사용자에게 도달할 수 있도록 도와주시기 바랍니다."

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid ""
"Please use your favorite social networks and forums to let the other people "
"know about %1 and %2."
msgstr "선호하는 소셜 네트워크와 포럼을 이용하여 %1과 %2에 대해 다른 사람에게 알려주시기 바랍니다."

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "Remind me later"
msgstr "나중에 알림"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "PluginsDepsInstallerView|"
msgid "Installed."
msgstr "설치되었습니다."

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Recently installed dependency"
msgstr "최근에 설치된 종속성"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-ons"
msgstr "추가 기능"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install Add-on From File..."
msgstr "파일에서 추가 기능 설치..."

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Update Add-ons Automatically"
msgstr "자동으로 추가 기능 업데이트"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Reset All Add-ons to Update Automatically"
msgstr "자동으로 업데이트하도록 모든 추가 기능 재설정"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Updating installed add-ons..."
msgstr "설치된 추가 기능을 업데이트하는 중..."

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "There are no installed add-ons."
msgstr "설치된 추가 기능이 없습니다."

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install add-on from file"
msgstr "파일에서 추가 기능 설치"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Learn more about %1 add-ons"
msgstr "%1 추가 기능에 대해 자세히 알아보기"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install"
msgstr "설치"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "%1 add-ons files"
msgstr "%1 추가 기능 파일"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Failed to install add-on"
msgstr "추가 기능을 설치하지 못했습니다"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Warning!"
msgstr "경고!"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-on requests dangerous permissions:"
msgstr "추가 기능이 위험한 사용 권한을 요청:"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-on requests dangerous permission:"
msgstr "추가 기능이 위험한 사용 권한을 요청:"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Please install add-ons from trusted sources only."
msgstr "신뢰할 수 있는 소스의 추가 기능만 설치하십시오."

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to continue the installation?"
msgstr "설치를 계속하시겠습니까?"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "The following required components are missing:"
msgstr "다음 필수 구성 요소가 누락되었습니다:"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "%1 is required."
msgstr "% 1이(가) 필요합니다."

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to install them?"
msgstr "설치하시겠습니까?"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to install it?"
msgstr "설치하시겠습니까?"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "No updates found"
msgstr "업데이트를 찾을 수 없음"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Failed to update add-on"
msgstr "추가 기능을 업데이트하지 못했습니다"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Warning!"
msgstr "경고!"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requests dangerous permissions:"
msgstr "%1 추가 기능의 새 버전이 위험한 사용 권한을 요청:"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requests dangerous permission:"
msgstr "%1 추가 기능의 새 버전이 위험한 사용 권한을 요청:"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Please install add-ons from trusted sources only."
msgstr "신뢰할 수 있는 소스의 추가 기능만 설치하십시오."

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to continue the installation?"
msgstr "설치를 계속하시겠습니까?"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid ""
"New version of %1 add-on requires additional components:\n"
"%2"
msgstr ""
"%1 추가 기능의 새 버전은 추가 구성 요소가 필요:\n"
"%2"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requires %2."
msgstr "%1 추가 기능의 새 버전은 %2를 필요로합니다."

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to install them?"
msgstr "설치하시겠습니까?"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to install it?"
msgstr "설치하시겠습니까?"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Allow Automatic Updates"
msgstr "자동 업데이트 허용"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Updating..."
msgstr "업데이트 중..."

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Version: %1"
msgstr "버전: %1"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "OK to remove?"
msgstr "제거해도 될까요?"

msgctxt "PreferredFileTypeCombobox|"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgctxt "PreferredFileTypeCombobox|"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgctxt "PreferredVideoQualityCombobox|"
msgid "Lowest"
msgstr "최하"

msgctxt "PreferredVideoQualityCombobox|"
msgid "Highest"
msgstr "최상"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "User agreement"
msgstr "사용자 동의"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid ""
"A bug report will be sent to the server and used to improve %1 performance. "
"We do not collect your personal data and do not share data with third "
"parties."
msgstr ""
"버그 보고서가 서버로 전송되어 %1 성능을 개선하는데 사용됩니다. 당사는 귀하의 개인 데이터를 수집하지 않으며 제 3자와 데이터를 "
"공유하지 않습니다."

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "I agree (do not show it again)"
msgstr "동의함 (다시 표시하지 않음)"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "Send report"
msgstr "보고서 보내기"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt ""
"QGuiApplication|Translate this string to the string 'LTR' in left-to-right "
"languages or to 'RTL' in right-to-left languages (such as Hebrew and Arabic) "
"to get proper UI layout."
msgid "QT_LAYOUT_DIRECTION"
msgstr "QT_LAYOUT_DIRECTION"

msgctxt "QObject|"
msgid "There is not enough disk space."
msgstr "저장 공간이 부족합니다."

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The list of downloads is damaged.\n"
"%1 has failed to restore it from backup.\n"
"Please close all your web browsers and try again."
msgstr ""
"다운로드 목록이 손상되었습니다.\n"
"%1이 목록을 백업에서 복원하는데 실패했습니다.\n"
"모든 웹브라우저를 닫고 다시 시도하세요."

msgctxt "QObject|"
msgid "Fatal error: failed to load the database."
msgstr "치명적인 오류: 데이터베이스를 로드하지 못했습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Would you like to erase it (this will clear your downloads list and all %1 "
"data)?"
msgstr "지우시겠습니까? (다운로드 목록과 모든 %1 데이터가 지워집니다)"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed."
msgstr "실패했습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Unexpected error"
msgstr "예상치 못한 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Service connection terminated."
msgstr "서비스 연결이 종료되었습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "App backend's server listen failed."
msgstr "앱 백엔드의 서버 수신에 실패했습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection failure"
msgstr "연결 실패"

msgctxt "QObject|"
msgid "App frontend's server listen failed."
msgstr "앱 프론트엔드의 서버 수신에 실패했습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Music"
msgstr "음악"

msgctxt "QObject|"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

msgctxt "QObject|"
msgid "Sorry this device is not supported by %1."
msgstr "이 장치는 %1에서 지원하지 않습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 has failed to initialize. Please reinstall."
msgstr "%1을 초기화하지 못했습니다. 다시 설치해 주세요."

msgctxt "QObject|"
msgid "Reason: %1"
msgstr "이유: %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Contact Support"
msgstr "지원 연락처"

msgctxt "QObject|"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgctxt "QObject|"
msgid "QML load failure."
msgstr "QML 로드 실패입니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to initialize app state manager."
msgstr "앱 상태 관리자를 초기화하지 못했습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"\n"
"Error: %1"
msgstr ""
"\n"
"오류: %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Enter URL"
msgstr "URL 입력"

msgctxt "QObject|"
msgid "Show main window"
msgstr "기본 창 표시"

msgctxt "QObject|"
msgid "About %1"
msgstr "%1 정보"

msgctxt "QObject|"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 B"
msgstr "%1 B"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 KB"
msgstr "%1 KB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 MB"
msgstr "%1 MB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 GB"
msgstr "%1 GB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 TB"
msgstr "%1 TB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 K"
msgstr "%1 K"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 M"
msgstr "%1 M"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 G"
msgstr "%1 G"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 T"
msgstr "%1 T"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 B/s"
msgstr "%1 B/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 KB/s"
msgstr "%1 KB/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 MB/s"
msgstr "%1 MB/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 GB/s"
msgstr "%1 GB/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 TB/s"
msgstr "%1 TB/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 K/s"
msgstr "%1 K/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 M/s"
msgstr "%1 M/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 G/s"
msgstr "%1 G/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 T/s"
msgstr "%1 T/초"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download complete"
msgstr "다운로드 완료"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloads complete"
msgstr "다운로드 완료"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download failed"
msgstr "다운로드 실패"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "다운로드 실패"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download added"
msgstr "다운로드 추가"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "File read error"
msgstr "파일 읽기 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to read from file"
msgstr "파일을 읽지 못했습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "File write error"
msgstr "파일 쓰기 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to write to file"
msgstr "파일에 쓰지 못했습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "File open error"
msgstr "파일 열기 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to open file"
msgstr "파일을 열지 못했습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Access denied"
msgstr "접근 거부"

msgctxt "QObject|"
msgid "Access to file is denied"
msgstr "파일 접근이 거부되었습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "File error"
msgstr "파일 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unknown file I/O error"
msgstr "알 수 없는 파일 입출력 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP Error %1"
msgstr "HTTP 오류 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bad Request"
msgstr "잘못된 요청"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unauthorized"
msgstr "권한 없음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Payment Required"
msgstr "결제가 필요합니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Forbidden"
msgstr "금지되었습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "허용되지 않은 방법"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Acceptable"
msgstr "허용되지 않음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Proxy Authentication Required"
msgstr "프록시 인증이 필요합니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Timeout"
msgstr "요청 시간 초과"

msgctxt "QObject|"
msgid "Conflict"
msgstr "충돌"

msgctxt "QObject|"
msgid "Gone"
msgstr "사라졌습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Length Required"
msgstr "길이가 필요합니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Precondition Failed"
msgstr "전제 조건이 실패했습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Entity Too Large"
msgstr "요청 요소가 너무 큽니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request-URI Too Long"
msgstr "요청 URI이 너무 깁니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported Media Type"
msgstr "지원되지 않는 미디어 유형"

msgctxt "QObject|"
msgid "Requested Range Not Satisfiable"
msgstr "요청된 범위가 충족되지 않음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Expectation Failed"
msgstr "예상 실패"

msgctxt "QObject|"
msgid "I'm a teapot"
msgstr "나는 VenusGirl입니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Authentication Timeout"
msgstr "인증 시간 초과"

msgctxt "QObject|"
msgid "Method Failure / Enhance Your Calm"
msgstr "방식 실패 / 침착성 향상"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unprocessable Entity"
msgstr "처리할 수 없는 요소"

msgctxt "QObject|"
msgid "Locked"
msgstr "잠겼습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed Dependency / Method Failure"
msgstr "실패한 의존성 / 방식 실패"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unordered Collection"
msgstr "정렬되지 않은 컬렉션"

msgctxt "QObject|"
msgid "Upgrade Required"
msgstr "업그레이드 필요"

msgctxt "QObject|"
msgid "Precondition Required"
msgstr "전제 조건 필요"

msgctxt "QObject|"
msgid "Too Many Requests"
msgstr "요청이 너무 많음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Header Fields Too Large"
msgstr "요청 헤더 필드가 너무 큼"

msgctxt "QObject|"
msgid "Login Timeout"
msgstr "로그인 시간 초과"

msgctxt "QObject|"
msgid "No Response"
msgstr "응답 없음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Retry With"
msgstr "재시도"

msgctxt "QObject|"
msgid "Blocked by Windows Parental Controls"
msgstr "Windows 자녀 보호 기능에 의해 차단됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unavailable For Legal Reasons"
msgstr "법적 사유로 사용할 수 없음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Header Too Large"
msgstr "요청 헤더가 너무 큼"

msgctxt "QObject|"
msgid "Cert Error"
msgstr "인증서 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "No Cert"
msgstr "인증서 없음"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP to HTTPS"
msgstr "HTTP에서 HTTPS"

msgctxt "QObject|"
msgid "Token expired/invalid"
msgstr "토큰 만료/잘못됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "Client Closed Request"
msgstr "클라이언트가 요청을 닫음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Internal Server Error"
msgstr "내부 서버 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Implemented"
msgstr "구현되지 않음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bad Gateway"
msgstr "잘못된 게이트웨이"

msgctxt "QObject|"
msgid "Service Unavailable"
msgstr "사용할 수 없는 서비스"

msgctxt "QObject|"
msgid "Gateway Timeout"
msgstr "게이트웨이 시간 초과"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP Version Not Supported"
msgstr "HTTP 버전이 지원되지 않음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Variant Also Negotiates"
msgstr "변종도 협상"

msgctxt "QObject|"
msgid "Insufficient Storage"
msgstr "저장소 부족"

msgctxt "QObject|"
msgid "Loop Detected"
msgstr "루프 감지됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bandwidth Limit Exceeded"
msgstr "대역폭 제한 초과"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Extended"
msgstr "확장되지 않음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network Authentication Required"
msgstr "네트워크 인증 필요"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network read timeout error"
msgstr "네트워크 읽기 시간 초과 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network connect timeout error"
msgstr "네트워크 연결 시간 초과 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported"
msgstr "지원되지 않음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid parameter"
msgstr "잘못된 매개변수"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported format"
msgstr "지원되지 않는 형식"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Incompatible version"
msgstr "호환되지 않는 버전"

msgctxt "QObject|"
msgid "Host not found"
msgstr "호스트를 찾을 수 없습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Operation canceled"
msgstr "작업 취소됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection closed"
msgstr "연결 닫힘"

msgctxt "QObject|"
msgid "Timed out"
msgstr "시간 초과"

msgctxt "QObject|"
msgid "SSL handshake failed"
msgstr "SSL 핸드 셰이크 실패"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection refused"
msgstr "연결이 거부되었습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network error"
msgstr "네트워크 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Operation not permitted"
msgstr "작업이 허용되지 않습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "No resume support"
msgstr "재개 지원 없음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Resource changed"
msgstr "리소스 변경됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "Resource changed on server"
msgstr "서버에서 리소스가 변경됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "Fast resume failure"
msgstr "빠른 재개 실패"

msgctxt "QObject|"
msgid "Can't process page"
msgstr "페이지를 처리할 수 없음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Error processing page content"
msgstr "페이지 내용 처리 오류"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unwanted behavior"
msgstr "원하지 않는 동작"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unwanted behavior detected"
msgstr "원하지 않는 동작이 탐지됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported URL"
msgstr "지원되지 않는 URL"

msgctxt "QObject|"
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

msgctxt "QObject|"
msgid "Update URL"
msgstr "업데이트 URL"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to remove current version"
msgstr "현재 버전을 제거하지 못했습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "hdiutil error %1"
msgstr "hdiutil 오류 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Mount point does not exist"
msgstr "마운트 지점이 없습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Missing %path% parameter."
msgstr "%path% 매개변수가 없습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Signature check failure."
msgstr "서명 확인에 실패했습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Download with %1"
msgstr "%1로 다운로드"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download all with %1"
msgstr "%1로 모두 다운로드"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download selected with %1"
msgstr "%1로 다운로드 선택됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download video with %1"
msgstr "%1로 비디오 다운로드"

msgctxt "QObject|"
msgid "Documents"
msgstr "문서"

msgctxt "QObject|"
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

msgctxt "QObject|"
msgid "Videos"
msgstr "비디오"

msgctxt "QObject|"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

msgctxt "QObject|"
msgid "upload paused"
msgstr "업로드 일시 중지됨"

msgctxt "QObject|"
msgid "PAUSE ALL"
msgstr "모두 일시 중지"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

msgctxt "QObject|"
msgid "DISABLE SNAIL MODE"
msgstr "달팽이 모드 사용 안 함"

msgctxt "QObject|"
msgid "SNAIL MODE"
msgstr "달팽이 모드"

msgctxt "QObject|"
msgid "YouTube downloads are not available"
msgstr "YouTube 다운로드를 사용할 수 없습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "Files were modified"
msgstr "파일이 수정되었습니다"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 of unknown at %2"
msgstr "%2에서 알 수 없는 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 of %2 at %3"
msgstr "%1 / %2 이( 가)%3"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 %2 or higher"
msgstr "%1 %2 이상"

msgctxt "QObject|"
msgid "Launch Python code"
msgstr "Python 코드 실행"

msgctxt "QObject|"
msgid "Allows to execute arbitrary code."
msgstr "임의 코드를 실행할 수 있습니다."

msgctxt "QObject|"
msgid "Installing..."
msgstr "설치 중..."

msgctxt "QObject|"
msgid "Uninstalling..."
msgstr "제거 중..."

msgctxt "QObject|"
msgid "Missing components"
msgstr "구성 요소 누락"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 are required"
msgstr "%1이( 가) 필요"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 is required"
msgstr "%1이( 가) 필요"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to load"
msgstr "불러오기 실패"

msgctxt "QObject|"
msgid "Playlist"
msgstr "재생 목록"

msgctxt "QObject|"
msgid "Open folder"
msgstr "폴더 열기"

msgctxt "QtFfmpegAvMerger|"
msgid "%1 returned non-zero (%2) exit status"
msgstr ""

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "QIODevice::Append is not supported for GZIP"
msgstr "QIODevice::GZIP에는 추가 기능이 지원되지 않습니다"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "Opening gzip for both reading and writing is not supported"
msgstr "읽기 및 쓰기를 위해 gzip을 여는 것은 지원되지 않습니다"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "You can open a gzip either for reading or for writing. Which is it?"
msgstr "읽기 또는 쓰기를 위해 gzip을 열 수 있습니다. 무엇입니까?"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "Could not gzopen() file"
msgstr "파일 gzopen ()을 사용할 수 없습니다"

msgctxt "QuaZIODevice|"
msgid "QIODevice::Append is not supported for QuaZIODevice"
msgstr "QIODevice::QuaZIODevice에는 추가 기능이 지원되지 않습니다"

msgctxt "QuaZIODevice|"
msgid "QIODevice::ReadWrite is not supported for QuaZIODevice"
msgstr "QIODevice::QuaZIODevice에는 읽기 쓰기가 지원되지 않습니다"

msgctxt "QuaZipFile|"
msgid "ZIP/UNZIP API error %1"
msgstr "ZIP/UNZIP API 오류 %1"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "정말 그만 두시겠습니까?"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Remote Access"
msgstr "원격 접근"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "(beta)"
msgstr "(베타)"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Allow remote access to %1 running on this device"
msgstr "이 장치에서 실행 중인 %1에 대한 원격 접근 허용"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Password"
msgstr "암호"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Don't use network proxy"
msgstr "네트워크 프록시 사용 안 함"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Remote control settings"
msgstr "원격 제어 설정"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Remote resource changed"
msgstr "원격 리소스가 변경됨"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Always re-download"
msgstr "항상 다시 다운로드"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Re-download"
msgstr "다시 다운로드"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Rename file"
msgstr "파일 이름 바꾸기"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Enter new name"
msgstr "새 이름 입력"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "A file with that name already exists."
msgstr "같은 이름의 파일이 이미 있습니다."

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "Rename file"
msgstr "파일 이름 바꾸기"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "Enter new name"
msgstr "새 이름 입력"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "A file with that name already exists."
msgstr "같은 이름의 파일이 이미 있습니다."

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "Report problem"
msgstr "문제 보고"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "Sorry, the report hasn't been sent, an error occurred: %1"
msgstr "보고서가 전송되지 않았습니다. 오류가 발생했습니다: %1"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "The report has been sent. Thank you for your cooperation!"
msgstr "보고서가 전송되었습니다. 협력해 주셔서 감사합니다!"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "RestartRequiredLabel|"
msgid "<a href='#'>Restart is required</a>"
msgstr "<a href='#'>재시작 필요</a>"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Save to"
msgstr "다음으로 저장"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Open"
msgstr "열기"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Everyday"
msgstr "매일"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "From:"
msgstr "시작:"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "To:"
msgstr "종료:"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Sun"
msgstr "일"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Mon"
msgstr "월"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Tue"
msgstr "화"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Wed"
msgstr "수"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Thu"
msgstr "목"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Fri"
msgstr "금"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Sat"
msgstr "토"

msgctxt "SchedulerButton|"
msgid "Scheduler"
msgstr "예약"

msgctxt "SchedulerCheckbox|"
msgid "Scheduler"
msgstr "예약"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Scheduler"
msgstr "예약"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Start and pause downloads at specified time"
msgstr "지정한 시간에 다운로드 시작 및 일시 중지"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "예약 사용"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "All the day"
msgstr "하루 종일"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Everyday"
msgstr "매일"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Sun"
msgstr "일"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Mon"
msgstr "월"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Tue"
msgstr "화"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Wed"
msgstr "수"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Thu"
msgstr "목"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Fri"
msgstr "금"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Sat"
msgstr "토"

msgctxt "SchedulerTools|"
msgid "Set days of the week to enable Scheduler"
msgstr "예약을 사용할 요일 설정"

msgctxt "SearchField|"
msgid "Search"
msgstr "검색"

msgctxt "SearchToolbar|"
msgid "Search"
msgstr "검색"

msgctxt "SelectModeTopBar|"
msgid "Selected: %1"
msgstr "선택됨: %1"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By date"
msgstr "날짜순"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By name"
msgstr "이름순"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By size"
msgstr "크기순"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Invalid settings"
msgstr "잘못된 설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid ". Close anyway?"
msgstr ". 어쨌든 닫습니까?"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Preferences"
msgstr "환경 설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Browser Integration"
msgstr "브라우저 통합"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "트래픽 제한"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Antivirus"
msgstr "바이러스 백신"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Remote Access"
msgstr "원격 접근"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Downloads settings"
msgstr "다운로드 설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Network settings"
msgstr "네트워크 설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Traffic limits"
msgstr "트래픽 제한"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Sounds settings"
msgstr "사운드 설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Remote control settings"
msgstr "원격 제어 설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Reset settings"
msgstr "설정 재설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Default settings"
msgstr "기본 설정"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Restore default settings?"
msgstr "기본 설정을 복원하시겠습니까?"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be put to sleep after all downloads are completed."
msgstr "모든 다운로드가 완료된 후 컴퓨터가 절전 모드로 전환됩니다."

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be hibernate after all downloads are completed."
msgstr "모든 다운로드가 완료된 후 컴퓨터가 최대 절전 모드로 됩니다."

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be shutdown after all downloads are completed."
msgstr "모든 다운로드가 완료된 후 컴퓨터가 종료됩니다."

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be put to Sleep mode."
msgstr "주의! 컴퓨터가 절전 모드로 전환됩니다."

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be hibernated."
msgstr "주의! 컴퓨터가 최대 절전 모드로 됩니다."

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be shut down."
msgstr "주의! 컴퓨터가 종료됩니다."

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "OK (%1)"
msgstr "확인 (%1)"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Sounds settings"
msgstr "사운드 설정"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Use sounds"
msgstr "사운드 사용"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads added"
msgstr "다운로드 추가"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads completed"
msgstr "다운로드 완료"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "다운로드 실패"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "No active downloads"
msgstr "활성 다운로드 없음"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Warning: potential security risk ahead"
msgstr "경고: 잠재적인 보안 위험이 있습니다"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SSL Certificate is not valid."
msgstr "SSL 인증서가 잘못되었습니다."

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Certificate fingerprints"
msgstr "인증서 지문"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SHA-256:"
msgstr "SHA-256:"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Accept the risk and download"
msgstr "위험을 감수하고 다운로드"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Security risk"
msgstr "보안 위험"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "계속"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Checking files"
msgstr "파일 확인 중"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "미디어 스트림 병합 중"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Queued"
msgstr "대기"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Requesting info"
msgstr "정보 요청 중"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "알 수 없는 파일 크기"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지됨"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Completed"
msgstr "완료"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Pause download"
msgstr "다운로드 일시 중지"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "The download(s) below can't be resumed after pausing."
msgstr "일시 중지 후 아래의 다운로드를 재개할 수 없습니다."

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Pause"
msgstr "일시 중지"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "This download can't be resumed after pausing"
msgstr "일시 중지 후 이 다운로드를 재개할 수 없습니다"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "The download(s) below can't be resumed after pausing"
msgstr "일시 중지 후 아래의 다운로드를 재개할 수 없습니다"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "버그 보고서 제출"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Title"
msgstr "제목"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Description"
msgstr "설명"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Attach %1 log files (recommended)"
msgstr "%1 로그 파일 첨부 (권장)"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Required fields"
msgstr "필수 필드"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submitting"
msgstr "제출"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgctxt "Subtitles|"
msgid "Download subtitles"
msgstr "자막 다운로드"

msgctxt "Subtitles|"
msgid "Edit list"
msgstr "목록 편집"

msgctxt "TagMenu|"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgctxt "TagMenu|"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgctxt "TagPalette|"
msgid "Customize color"
msgstr "사용자 지정 색"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "System"
msgstr "시스템"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "Light"
msgstr "밝은 테마"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "Dark"
msgstr "어두운 테마"

msgctxt "Toast|"
msgid "Please grant camera permission to use the QR scanner"
msgstr "QR 스캐너를 사용하려면 카메라 사용 권한을 부여하십시오"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "트래픽 제한"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Download speed"
msgstr "다운로드 속도"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Upload speed"
msgstr "업로드 속도"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of connections"
msgstr "최대 연결 수"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of connections per server"
msgstr "서버 당 최대 연결 수"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of simultaneous downloads"
msgstr "최대 동시 다운로드 수"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of additional querying info downloads:"
msgstr "추가 쿼리 정보 다운로드의 최대 횟수:"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Enable additional downloads to optimize speed"
msgstr "속도를 최적화하기 위해 추가 다운로드 가능"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Invalid traffic limits settings"
msgstr "잘못된 트래픽 제한 설정"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Traffic limits"
msgstr "트래픽 제한"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Archive logs..."
msgstr "로그 압축..."

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Zip files"
msgstr "Zip 파일"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Failed"
msgstr "실패"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Archive service data..."
msgstr "서비스 데이터 압축..."

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Enable enhanced logging"
msgstr "향상된 로깅 사용"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Enable LT alerts logging"
msgstr "LT 알림 로깅"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Restart is required"
msgstr "다시 시작해야 함"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/초"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Download: %1, Upload: %2"
msgstr "다운로드: %1, 업로드: %2"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "High"
msgstr "높음"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 지정..."

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Please enter numbers only"
msgstr "숫자만 입력하세요"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Download speed"
msgstr "다운로드 속도"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Max. number of simultaneous downloads"
msgstr "최대 동시 다운로드 수"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Snail mode"
msgstr "달팽이 모드"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Frees bandwidth without stopping downloads."
msgstr "다운로드를 중지하지 않고 대역폭을 확보합니다."

msgctxt "TumModeDialog|"
msgid "Change traffic limits"
msgstr "트래픽 제한 변경"

msgctxt "TumSettingTextField|"
msgid "Can't be greater than %1"
msgstr "%1보다 클 수 없습니다"

msgctxt "TuneAndAddDownloadDialog|"
msgid "New download"
msgstr "새 다운로드"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "New file"
msgstr "새 파일"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Save to"
msgstr "다음으로 저장"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "File name"
msgstr "파일 이름"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Play file while it is still downloading"
msgstr "다운로드 중인 파일 재생"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "No write access to the selected directory"
msgstr "선택한 디렉토리에 대한 쓰기 권한이 없습니다"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Size: %1 (Disk space: %2)"
msgstr "크기: %1 (디스크 공간: %2)"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Disk space: %1"
msgstr "디스크 공간: %1"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Size: %1"
msgstr "크기: %1"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Checking for updates..."
msgstr "업데이트 확인 중..."

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "New version is available"
msgstr "새 버전 사용 가능"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "What's new in %1"
msgstr "%1의 새로운 기능"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "%1 is up to date"
msgstr "%1이 최신 버전입니다"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Downloading update"
msgstr "업데이트 다운로드"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error downloading update:"
msgstr "업데이트 다운로드 중 오류:"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Checking..."
msgstr "확인하는 중..."

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Update downloaded"
msgstr "업데이트 다운로드"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Install update"
msgstr "업데이트 설치"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Installing updates"
msgstr "업데이트 설치"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error occurred during installation:"
msgstr "설치 중 오류 발생:"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Relaunch %1 to update"
msgstr "업데이트하려면 %1을 다시 시작하세요"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Relaunch"
msgstr "다시 시작"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Later"
msgstr "나중에"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Check for updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgctxt "VideoQuality|"
msgid "Quality:"
msgstr "품질:"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Enjoy %1?"
msgstr "%1을 즐기시겠습니까?"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Not, really"
msgstr "진짜, 아니요"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Yes!"
msgstr "예!"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Thanks a lot! Please rate on Google Play."
msgstr "정말 고맙습니다! Google Play에서 평가해 주십시오."

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "No, thanks"
msgstr "사양하겠습니다"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "OK, sure!"
msgstr "좋아요, 물론이죠!"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Later"
msgstr "나중에"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Let's make it better together! Give us your feedback."
msgstr "우리 함께 더 좋게 만들어요! 우리에게 피드백을 주세요."

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Connection to %1"
msgstr "%1에 연결"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Error: %1"
msgstr "오류: %1"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Abort"
msgstr "중단"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "New version is available"
msgstr "새 버전 사용 가능"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "What's new in %1"
msgstr "%1의 새로운 기능"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgctxt "main|"
msgid "Sorry, the report hasn't been sent, an error occurred: %1"
msgstr "보고서가 전송되지 않았습니다. 오류가 발생했습니다: %1"

msgctxt "main|"
msgid "The report has been sent. Thank you for your cooperation!"
msgstr "보고서가 전송되었습니다. 협조해 주셔서 감사합니다!"

msgctxt "main|"
msgid "Remote connection to %1"
msgstr "%1에 원격 연결"
